香港99.9%全民口罩, 突然多點社區爆發基本無可能!

而家唯一有說服力係外面飲茶吃飯感染返嚟, 但咁係冇同能傳得咁擴!

最失誤係喺老人院放毒, 因為老人院係封閉式系統, 好難由外部傳染入去, 但亦係最容易喺入面執行可控播毒! 要知道過去6個月係未有一單老人院中毒, 所以更極可能係有人刻意施放病毒.

邊有99.9%戴口罩
樓主係咪太耐冇出街

On9 起碼10%癈老，未計工人姐姐，南亞唔帶 仲用支那輸入

仲有底褲口罩呢

根本就好多廢老唔戴,以為自己百毒不侵
中左自己又唔知再去食肆播毒

大把人唔戴/鳩戴

早兩個月開始已經成日有人唔戴
就算戴左啲人十幾日都係用同一個
出事戴左都無用啦

99.9%? 唔好玩啦，都唔計d反社會人格嘅廢老喇，你試下早排去公園，屌你老母d仆街見到樹就以為係郊外，除撚晒口罩

家人中都死

大把人前嗰排除晒罩

建議樓主上一轉慈雲山睇班廢老有冇帶再開po

答案係 李斯
多謝大家

公屋商場出面大把9坐老野唔用口罩

仲有人拉低抖啖氣
仲有行山撚,健身撚

其實仲有好多傳播方式：包括你地網上買野運過黎個啲紙皮箱都係武漢肺炎傳播方式之一黎，外國唔少人因為咁而奶野

老人院職員中左再返工咪會爆
一對咁多老人
仲有前排家屬可以探訪
點會封閉式
禁室播毒就有份

事實係 國安 黎咗，就開始爆發

有無可能係投毒？

連登早一兩個月有班友係咁笑人戴口罩

關口管制措施冇做好 = 刻意放毒

銅心底褲+國安+廢老+返學大陸喱
再爆過都理所當然啦

仲有近期入信箱的不潔口罩

咁係太明顯, 最可能係用毒人播毒, 無法證明.

如果係喺食肆感染到, 會有潛伏期, 唔會一次過多點爆發!

即係反證到係有人刻意製造多點社區爆發!

要知道喺香港播毒唔容易, 因為對方都有戴口罩.

上2個月林鄭批左21萬張免檢疫令
加埋楊潤雄俾跨境學童豁免檢疫
計埋咪啱啱好係7月5兩星期爆發

袁國勇講咗第3波係入口
源頭應該係有免檢疫令嘅人坐的士感染司機囉

廢老唔戴口罩
戴咗拉落下巴
煙鏟火車站頭
工人星期日gathering
有啲廚房佬太熱唔戴

仲要佢哋屋企人出街幾小心都有機會屋企比佢哋惹到

坐咗幾耐周街廢中廢老唔戴罩

陰謀論 口罩廠為咗有人持續買口罩而係啲口罩度落手腳

數學題： 如果有人公佈患者戴口罩口牌調查

發現無3防既口罩都係廢

呢個人可以生存幾多日？

on9，邊個話帶口罩一定唔中，除罩同帶罩唔注意一樣死

早排行經工廠區，7成搬運工人都唔帶

班煙鏟咪又係戴一半

熱狗：口罩塔利班

啲廢老同煙剷周街除口罩㗎喎

好多人戴一半唔戴一半

口罩咁弱，一早講緊全民豬嘴，最高級別！

樓主住邊區咁離地
你去一轉舊區/屋邨 大把廢老唔戴口罩
仲要陰謀論話放毒
跨境學童+免檢疫人士+唔戴罩廢老=大爆發

其實香港少咗人帶，鬆懈咗

之後，香港繼續輸入生化人

香港人佔5%誘因 ， 港共佔95%誘因

利申：鳩up

大擺廢老唔戴口罩/戴係個下巴到

屌你老母d仆街見到樹就以為係郊外

因為 一班中國支那學生 / 行商唔使戴口罩

唔使檢疫隔離

妄想症發作？

唔止廢老, 有啲後生仔返工都唔帶

口罩？你著到成副生化武器保護衣都冇話一百percent檔到啦

而家根本已經去到好似普通流感咁樣風土病完全散開曬,你做乜其實都係多餘, 佢基本上唔會消失㗎啦, 都唔只六個月

帶左唔係萬能, 有d八婆好似帶左就無敵, 不斷噴口水圍埋幾個傾計，中招都自己攞來，垃圾政府都叫L左保持社交距離, 係都要三五成羣抵L死啦

同埋限聚令有冇收緊返公園禁止集結或者限人數

Target is August 37 ma

返屋企即刻洗手沖涼都唔係個個做啦
有啲洗手洗得Hea 有啲就唔成日洗
搓手液唔夠多都領嘢啦

又吹風引支那醫護呀？

上星搭車返工先有個大叔狂咳唔戴罩俾人屌

公屋班廢老圍埋公園除罩聚賭都無人理

食飯個個除哂罩，有食肆群組好合理

番工廢老同事都唔戴啦 遲早影佢地上黎

工人姐姐 通常用hksar cu mask，刻薄的老闆們....

咪講左班無檢驗既人出事

可能有中左招既大陸雞偷渡落黎開工

夏日炎炎好多都忍唔住因為太焗 繼而除底咗個罩😷跟住就齊齊奶嘢

你睇巴士站地鐵站等車班人有幾多除低個罩或者戴到錯晒

見親啲姐姐都戴喎
南亞佬成面so都照戴

同埋好多人都戴政府、保皇黨派既口罩
又一街都係劣質中國口罩
戴咗等於無戴

免檢疫一個打你十個

最簡單宅男式0社交

又關事

前排到宜家熱到hihi
啲廢老都戴一半/唔戴

真係想知中招嘅幾多個有戴

限聚令wfc

初選聚完人之後出事啦，又被人入埋數

上兩個禮拜去飲茶，同枱嗰呀嬸咳又唔撚遮住，好彩食完可以即走

大把人唔遮鼻、食煙火車頭、咳第一時間扯開個罩...

假設屬實
7500000(0.1%)=7500
亦已經夠爆，唔好高估大數嘅”99.9%”

琴夜晚十點先見到個c9唔戴罩

你都未計班帶廢罩既人
你估買2蚊隻淘寶罩會=20蚊astm level 3 罩?

帶咗口罩唔等於百毒不侵

咩叫99.9，我同你活在不同時空？

豁免檢疫入境

香港=臭港 充斥住大量廢老廢蟬賤撚種 唔撚戴口罩 週圍散播病毒 依家香港夏天日撚日都30幾四十度 正常d病毒都熱撚死 畀太陽蒸熟曬 都日日5-60單 到左冬天大量臭港人日日鼻敏感打哈痴 到時一日一千單都唔撚出奇

星期六日去旺角條天橋望下

真，唔識戴已經係死罪嚟。

帶左唔等如唔會中，只係減少中既機會⋯而且香港冇人理Social distance. 以為帶左口罩做咩都得

仲有口罩戴係下巴

99.9% 全民口罩?
藍絲廢佬
熱狗教徒
南亞印巴
街市小販

呢D 都唔少啦

好多廢老，喺武漢肺炎期間
身體有進化，個口係生左落下巴個位置

條街總會有個廢老唔戴口罩行街

淨係廢老同火車頭已經害死香港

你忽略咗正確戴口罩嘅人數
係街見到都有唔少人口罩係戴錯 唔識戴

亦都有一班人係掉返轉

戴咗口罩以為自己百毒不侵
隻手亂咁摸又唔洗手
跟住又卒眼摸口鼻

個人防護裝備係最後防線
最重要係
保持社交距離
勤洗手唔好周圍摸
唔好卒眼摸口鼻

on9，係街度戴，唔代表office，堂食都戴。
而且用手捽眼耳口鼻都會中招。
你d病毒痴係隨身物件返屋企再傳比你都得呀

你知唔太多了

入去睇下係咪真係99.9

有冇人開始對戴口罩好反感？？

聽日星期日 工人姐姐幾千人中環唔戴罩gathering
大家自己小啲啦

你分化廢老地區

如果一個姐姐中 都幾大機會遍地開花
幾千人中環唔戴罩

老人院大量新移民員工，上完大陸再落黎咪會咁

根本就係豁免個班四周走搞成，之前未有咁嘅措施仲好地地

呢個合理。

仲有班支那蝗出出入入呢

有班陷家產連基本衛生常識都冇
隨地吐痰掉煙頭
就算你比個豬咀佢都冇撚用

10個有2個無戴/無戴好

我都幾信呢樣嘢
只要其中一條友中咗武肺
啲病毒喺表面仲可以存活一段時間

99.9%
當地盤猛鳩火車頭同公園廢老死㗎

9up，物流半年冇停過宜家先爆？

你出去旺角花園街條天橋行轉

真

火車頭高溫殺菌

依班撚屌直頭要人道毁滅

未爆之前好多鬆懈曬

樓主個腦係咪裝屎，係外部因素

沒有完全封關，就算內部做足防護措施，

外部不斷有人入境，最終都冇隔離效果

正正爆發就係班廢老唔帶口罩果排

其實成個月咩病毒🦠都死曬
又見大陸病情好似好左，於是放人落嚟結果出時

日日要返工個班遲早中哂，邊有得走？

自己開抖陰睇下d人有冇罩

藍屍之間傳就夠爆發
你有留意個中招食肆 list 既話你會發現中招既九成九都係藍店

仲有每個月豁免檢疫嗰幾萬個跨境人士

你知唔知幾撚多大陸仔落左黎

我公司D印度人半年未用過口罩

上個月好多人都無戴喎

你仲要諗埋：

有太多支制口罩，呢一大批口罩之中，

最頂級果批，可能得果
10％ BFE
5% PFE
0% VFE

帶呢啲口罩既人，同唔帶有咩分別？

仲有正苦派果啲垃圾口罩

仲有一大班廢老，分分鐘同一個口罩帶左10＋日

抗疫？你點抗？？？？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問連登一言堂(狗隻#160193)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實就算100%人有戴口罩 都唔代表唔會傳染 因為有好多人都唔正確使用口罩 仲有就係依家都唔係99% 再其次就係武漢肺炎病毒主要傳播方法並唔係空氣傳染而係飛沫傳染